知唔知香港邊區唔俾跑？

係don’t 衝啊

跑=衝？